太早散俾唔到壓力黑警，太遲散有危險，其實現場手足往往都係搵緊最盡個平衡點

所以唔好再叫人散啦
現場巴打會根據各方資訊，例如人數、包圍情況等等
判斷一個最後關頭先黎走

冷氣軍師係咁叫人走
但現場人士覺得未係最後關頭，都係唔會走

有巴打問
遲走早走都係走
點解唔早啲走

答案係因為唔想黑警收工得咁容易

頭盔：
可能有其他現場人士有其他諗法
唔好屌我
言論只係代表我咁諗